* Тестовые данные: Позитивная проверка. Карточка текущего заказа - вкладка “Информация” - "Самовывоз" - отображение данных (desktop) .

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть 3 текущих заказа со способом доставки "Самовывоз" с разными видами оплаты: "При получении наличными", "Картой на сайте", "Предоплата в офисе"

* Шаги:
1.	В боковом меню нажать на "Историю заказов"
2.	В разделе "Текущие" в карточке заказа (со способом доставки "Самовывоз", с оплатой - "При получении наличными") нажать на вкладку "Информация"
	* Ожидаемый результат: переходим во вкладку "Информация", где есть:
		- информация о товаре: "Вес", "Товары на сумму", "Сумма заказа"
		- отметка "Не оплачено"
		- вид оплаты "При получении наличными"
		- кнопка "Оплатить заказ сейчас"

3.	В карточке заказа (со способом доставки "Самовывоз", с оплатой - "Предоплата в офисе") нажать на вкладку "Информация"
	* Ожидаемый результат: переходим во вкладку "Информация", где есть:
		- информация о товаре: "Вес", "Товары на сумму", "Сумма заказа"
		- отметка "Не оплачено"
		- вид оплаты "Предоплата в офисе"
		- кнопка "Оплатить заказ сейчас"

4.	В карточке заказа (со способом доставки "Самовывоз", с оплатой - "Картой на сайте") нажать на вкладку "Информация"
	* Ожидаемый результат: переходим во вкладку "Информация", где есть:
		- информация о товаре: "Вес", "Товары на сумму", "Сумма заказа"
		- отметка "Оплачено"
		- вид оплаты "Картой на сайте"
		
* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 29.09.23 | 00:20 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 29.09.23 | 00:25 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 
| 08.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.149 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 